８月５三罷唔好只靠宣傳 一撚定要加埋不合作運動

做完戇鳩仔

宣傳完係多人知有三罷
但佢地大部分都只係默默支持我地
好多人都有壓力驚無左份工而唔敢罷工
一係就驚得自己而唔敢

加上大部分人奴性仲係好撚重
大家身邊總係有人係打死都要番工
即使係一份得幾十蚊一粒鐘既閪工
尋日大家都見到有好多人行路都要番工

仲有就係呢場運動近排不停同後生仔掛勾
不斷咁有人話要買玩具買食物比小朋友
搞到成班番工既潛意識只係諗住出錢
將呢個香港人既運動變左後生仔自己搞咁
當然啦無可否認後生係出左好多力

咁我想講乜柒呢
我想講既係自願罷工既人可能唔足夠
而我地要間接逼無諗住罷但有能力同可以罷既市民去罷工

有車長既幫手，我地要癱瘓所有轉車站唔係一個大問題
轉車站道理上都係多人到仆街
佢地幾撚嬲都好都係試下鼓勵佢地罷工 （游說，Airdrop咁）
一定要比番一個佢地都有份參與呢場運動既信息佢地
加埋地面交通癱瘓，有部分人想再選擇行路番工既時侯
地面既手足如果夠人數多都可以比到勇氣佢地罷工集會
咁就可以令罷工人數多啲，係咪會升好撚多我唔知，但可以做既我地應該做

我講到呢到有人可能覺得戇鳩
點解又要博屌又要搞到無曬民意
但我地呢個幾月都其實都係一直比人屌緊，仲要比人打到碌柒咁
到呢刻有邊個真係介意比人屌，我反而寧願只係比人屌
而且真正有用既民意，係要令民眾理解我地既行為，參與埋一份
而一味配合滿足佢地既期望，拎下個光環就算，呢啲民意要黎都冇用

光復香港
時代革命

推！！！推到教協出聲明罷工罷課！！

- 分享自 LIHKG 討論區！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課[/size=5]

推

各位關心義士之餘，請大力幫8月5宣傳

支持

轉車站

幫推

唔贊成
嗰日仲有7區集會,有唔少人要去其他地方集會

其實我唔明得自己咁又點
你咪當請日假
連住星期六日請好正常
假都唔請學人講支持

行過去應該無問題？
反正都有七區集會同埋大家都罷工
同埋罷工最主要目的唔係就係癱瘓城市咩

巴士 地鐵

support~!!

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

我會罷工

Push

會計界朋友、同事，請響應5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

一人一喼港鐵fashion show大賽

宣傳嘅時候一定要加埋 我哋而家已經有幾多人幾多個公會表明會支持罷工

好主意
說服力都大好多

假已請

三罷七集post要置頂

8月5號
全港大罷工
兼同日七區大集會！

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

好多好普通既office得4 50人
佢地會覺得佢地罷都冇用

所以我覺得如果癱曬就有可能逼到佢地罷工

唔贊成,我覺得罷工係一個姿態,逼人罷工幫唔到件事, 況且罷工一日你亦都唔會癱瘓咗個政府,所以唔應該逼人罷工

但連民陣搞三罷成效都咁低
即使而家係遍地開花，但都唔應該高估罷工人數
呢次仲要七區集會

推呀

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

星期5係返工時段係各大地鐵站口派傳單宣傳罷工有無得諗？

搵D唔驚俾人眼超超既巴／絲打係轉車站舉牌?係完全唔會阻到其他人返工的情況下

唔係唔得
但人地繼續番工既情況下我地宣傳黎都冇咩用
你可以話佢地放完工黎集會，但成個罷工行動就只係得番象徵意義
我自己係想將罷工取代勇武抗爭一排，但如果罷工無咩成效
到最後我地都係要流血抗爭落去